出左黎做野之後既第一份糧點洗？

除左比家用
買左隻一直好想買但又唔捨得買既game

儲起佢

講full time既話至少都十幾k啦
一隻game先幾百蚊 咁就叫洗左？

飛田新地

還哂比港共

D錢咁污糟，唔洗晒佢點得

買電話

第二份換電腦

〔比幾多家用

All in tesla

請朋友食飯

食串魚強

搭的士放工

叫雞

全部儲哂？

yes，諗到點洗先算

我幾百蚊都覺貴 所以賺到第一份糧咪瘋狂買game

做野之後反而少咗洗錢
食飯食最平
坐地鐵都早啲出門口
想減個早晨折扣優惠

用晒黎叫隻有咁貴得咁貴既雞

幾錢車費先